{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54016&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도해원펜션"
    },
    "text": "別荘型ペンション「ダペンション」は、前に海があり、海辺が楽しめる位置に位置しています。 周辺にはトゥムリ海辺、十里浦海水浴場、龍潭海釣り場などがあり、観光客に人気が高いです。 このペンションは「セルフペンション」で、チェックインからチェックアウトまで全ての手続きをお客様自ら行うことになっています。 したがってペンションの従業員や代表は常駐せず、飲酒、高声放歌、暴力などの行為をする場合、やむを得ず強制退室措置を取ることができるというお知らせがあります。 また、施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客本人に責任がありますので、注意が必要です。 退室時には皿洗いと整理整頓を必須とし、入室時間は4:00からで退室時間は22:00以降です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内では「セルフカフェ」が運営されており、外部のお客様は3,000ウォン、内部のお客様は2,000ウォンを支払って利用できます。 また、炭やグリルなどのバーベキュー設備があり、利用するには金額を支払ってレンタルする必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムリ海辺、十里浦海水浴場、龍潭海釣り場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ダペンションはどのようなタイプのペンションですか？",
            "answer": "ダペンションは「セルフペンション」です。お客様が全ての手続きを自ら行う形式です。"
        },
        {
            "question": "ダペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4:00から可能です。チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ダペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ダペンション内にはセルフカフェがあり、バーベキュー設備も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ダペンションでの飲酒や暴力行為は許されていますか？",
            "answer": "いいえ、ダペンションでは飲酒や暴力行為は禁止されています。違反した場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "ダペンションでの皿洗いや整理整頓は必須ですか？",
            "answer": "はい、ダペンションの退室時には皿洗いと整理整頓が必須となっております。"
        },
        {
            "question": "ダペンションでペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は不可です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ダペンションでの未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ダペンションでのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ダペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。ご協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 430
    }
}